鬼佬為首綠色和平成日話香港開冷氣唔環保

話希望香港停開冷氣

不如宜家鬼佬國家發起停開暖爐, 為環保出一分力啦

綠色和平office 咪一樣開行冷氣

我記得有外國團體講同環保人士扑野都係環保的一個項目

集體自殺啦屌，用咁多地球資源

Upvoted for creativity